無主見既人真係好煩

人講咩好就跟住話其實都幾好，咩都跟一餐
例如經常話唔好食既野有人話好食，就會話食食吓又真係幾好食
講唔係問題下下跟住黎做先煩

好不幸曾經有咁既朋友

姐係宜家已經唔係朋友?

疏囉，無方向感搵你做指南針係我唔啱

你話事啦

唔係好耐

做男人無主見好撚廢

好能有主見廢事煩倒人扮無主見

成日嫌人無主見都好煩架

唔係好關事 但我想講下
有冇試過啲朋友
問你一樣野 你講完意見之後
佢會話唔係幾好 之後話另一樣好啲

根本佢地自己一早就諗好晒
只係扮問你
又或者嫌你個意見唔夠好 要自己諗個再好啲嘅
久而久之 佢地再問我
我都話冇意見 你地話事

駁返佢，我最近都係咁將啲港豬嘅垃圾建議改做去黃店啦！黃店好食，吹到天花龍鳳咁，就可以了

即刻同我徐褲

樣樣要求要少少 唔知想要乜

有冇諗過

順從你嘅意見
係為咗避免爭拗

覺得唔知自己想要咩係香港人通病黎
慣左將諗法外判畀人

有主見又會話你大男人主義

啱呀，所以呢啲真係人夾人

有主見咪仲煩，衰左又唔認

以前讀書時覺得啲執人口水味嘅同學好撚煩

姐係咁，你講左啲笑話出嚟，大家開心完，條撚屌就會無限翻炒

未來一個月見面時佢就會不停講返你個笑話

聽撚到個個都悶，毫無創造力